公審香港足球垃圾

垃圾賽會 剩係諗住搵錢
唔撚估下球員 球隊的安全
之前銅鑼灣放tg 係跑馬地嘅比賽竟然繼續
連球證都話聞到tg 味 都唔比腰斬比賽
呢d垃圾賽會真係要比大家公審下
屌撚緊你呀半超
屌撚緊你呀王勇

有冇網站睇下

幫推

自推推撚到呢d垃圾賽會收皮

康文署場仲有得踢？

又係宏大連石地都有真波踢？

聽聞搞手藍過藍威寶

原來規模都幾大

王勇，睇名都似大陸仔

咪quit
全香港得佢一間賽會？
定d 球場俾佢羅哂呀

睇落佢真好多比賽